自認倉頡勁既巴打入一入黎

平時㩒shift就會由中變英，但近排㩒“!”(shift+1) or “@”(shift+2)，佢都會變英 真係好撚煩，又要㩒多吓shift轉返中文，jj插沙求解

我諗呢個post唔關倉頡勁唔勁事
我用緊win7無呢個問題